「手足？」周永恆係唔係玩鳩啲popo

現年35歲的周永恒（Roy）最近再闖禍，在12月10號凌晨於尖沙嘴涉嫌於公眾地方打架被捕，當時有人影到他在街頭下跪，並向警員跪拜看似求情，獲准保釋後，他向傳媒堅稱自己不是下跪，而是「做瑜伽動作希望令警方冷靜」。
今日網上流出由周永恒手機拍低長約兩分鐘的片段，他對着鏡頭表示：「我唔會自殺。」警員要求他企起身，但周永恒拒絕，並說：「唔該晒，驚驚，所以我跪，驚，其實一路都有錄低㗎，唔緊要。」警員再要求他熄掉電話及企起身，並稱如不合作，會告他酒後在公眾地方行為不檢，周永恒即跪拜阿Sir說：「好合作呀，阿sir。我開始交待案情……我啱啱喺出面俾人打，所以我開始報警，多謝多謝。」
警員再三要求周永恒起身：「唔好跪喺度企番起身，我唔習慣低頭同你講嘢。」周永恒堅拒起身，並說：「我唔會起身，我尊重你係我嘅自由，我跪喺度無妨礙你調查，阿Sir多謝你，我愛你呀阿Sir。」又透過警員腳罅向鏡頭說：「我唔會自殺，我開始俾人拉啦，阿Sir遮住啦，救命呀﹗」最後由一位警員將鏡頭關掉。

sorce by apple daily

睇佢對答應該係黃

扮黃！駁出位

呢條友就算黃定藍都係人渣

無賴對無賴